阿媽誤會咗我表哥入HKU

是咁的

我表哥佢今年考dse，琴日放榜
佢考得唔係太好，又怕呀媽擔心
呀媽一生人既夢想佢佢個仔入大學
因為佢d親戚街坊都無仔女入到U

今日一早番左屋企時，呀媽係咁問佢成績點，夠唔夠分, 可以入邊間U
表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑，
之後請入房訓較(尋晚通左頂)

表哥起左身，屙完屎之後出黎
發現成家人都好開心，呀爸呀媽叫撚晒佢d親戚姑嫂話今晚出黎食飯
同個仔慶祝入到HKU讀藥劑

依個時候先知大撚獲
表哥其實係去報IVE讀藥劑
唔撚知邊個親戚街坊話係香港既大學，只有HKU有藥劑讀
所以呀媽以為佢夠分入左HKU

屌你
我表哥頭先打電話比我
問我點做好.........

點算好

我諗你表哥都畢左業幾年..仔都生埋啦

潮文來的

你表哥個仔都藥劑畢業

笑lun 4
ching ho ball

又撚新會然

表哥孫都生埋啦

平常心啦

香港班廢腦真係好on9, 人地仔女入都 U, 就話香港一街大學生, 招牌跌落死幾件, 自己仔女入到, 就周圍晒命

最後仲入埋蘋果做嘢

咁你表哥而家想點兜？
我建議今晚都出黎食飯 同班親戚講番清楚 一場誤會
廢事第時比人笑

一年都要睇一次

係啊

係

佢仲喺房

好明白 我都試過

話唔讀HKU 乞食科
讀ive出黎可以實幹d
: o)

每年重溫

真人真事

終於有人post

“屙完屎之後出黎 發現成家人都好開心”
想點啊

每年呢個時間po 剛剛好

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班dse 面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

Dse 放榜後，愁雲慘霧
班毅進仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆dse仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

自己出去開個啦

又畢業呀

屎都唔理屙？

困係房咁多年
出嚟未

逆姨 我想要offer

幾個鐘了

好多真心膠

好多新會員

七月尾啦喎

一年一次

Your name

咁快知邊間u？

表哥心情唔好，是撚但但同呀媽佢佢去讀藥劑
阿媽冇諗清楚就周圍講

你表哥到底考咗幾多年

同23分入大學嗰個差唔多

我建議下年可以轉你表姐

又回帶？

表哥考咁多年都未夠分

Combine cert會扣分

01記者你好，我屌你老母

我冇表姐

今年呢個故行唔通，夜晚無得出去食

年經

今晚點出嚟食飯？公園食？

去佢哋屋企

唔緊要 勤力d然後入番hku

每年一篇

最好睇新會然點comment

又潮文

年年都講
好撚悶

已經好過係HKU讀太空科

死戇鳩 年年都係呢個故仔。有冇D新意啊 垃圾！

以為HKU SPACE當HKU

都話係老母未搞清楚就周圍講

入黎睇傻鳩直必腸

出現喇

入左ICU

表哥去左NASA做

又嚟

Offer god

一年睇一次。

不過下次變come on James 啦

今年無晚市堂食

年年都po依d垃圾唔撚悶?

唔悶

Rose

當年讀HKU航空系果個應該都畢咗業啦

你個AC 都好耐冇用WOR
PR
咩事呀

一年真係過得快

而家點出街食飯

年年呢個時間都有

又撚

讀完入政府＝人生贏家？

有咩問題？呢啲戇鳩post 就應該收皮

又黎

藥劑IVE出路都好過大把BBA同文科

去屈臣氏配藥？